大陸人球迷都幾理性

無論新華社既垃圾新聞點踩日本既消極戰術：

大陸網友回應都一致覺得日本隊無問題出線，而中國就無資格質疑人地踢法保守
（最多like既回應）如下

恨鐵不成鋼果種怨憤

大陸人喺足球呢一方面係幾理性
佢地自己都成日屌鳩中国隊

亮了

雖然我很有可能被滅

慘撚到講野唔夠政治正確就預咗俾人滅聲

平時就小日本小日本
講波就理性過連登仔

反中國波最大力既不嬲都係強國人自己

不嬲多正常人啦
係一講起愛國就上晒腦

好多大陸人屌國足屌足咁多年

你唔明 新華社呢D文一般球迷緊係唔會buy
但篇野係用黎愚弄D唔睇波既贏國民眾
等佢地覺得日本鬼子真係咁唔講求體育精神 因為佢地無睇跟本唔知咩事
你以為無人信？ 唔好意思 班豬兜就係咁無知地相信官媒

教練同球員訓身買自己輸波 演開戲抽離唔到

唔單止新華社，
其他足球新聞d回應都好理性

佢地個壇滅既意思姐係連登負評咁解

利申:有做開cd-rom睇下足球新聞/評論

Aston Emoer 心水好清

新華社真係當啲球迷on9架咩

大陸人屌佢地國家隊嗰陣係好撚理性
但一講到咩愛國，佢地啲國仇家恨就會變噴精

換位思考，如果去年的世盃外武磊跑到角旗杆護球，或者球隊後場倒腳，更或者是臥草，最終勝利的是中國隊，我們會怎麼說？

「武磊真聰明！」，「贏了就是贏了！」

好中point 啲連登忽然球迷無人諗到

仲好過連登仔

唔係幾 係最

又想幫大陸人洗底？五毛狗
中國一定要盲反